以波論波，今季熱刺好大機會拎到足總盃冠軍

熱刺當fit，另外2隊稍為勁少少嘅曼聯車路士都跌緊watt，其他5隊不提也擺。
加上，見好多人恥笑熱刺n年無冠，應該都係時候了。